「求推薦」 平靚正自助餐？

如題 女朋友就生日 有無啲咩平靚正既晚餐自助餐推薦？

有間任食放題正

明將

自助餐平係唔會靚正

咁有無啲咩推介？ budget $400一個人到

推

留名先

搵間好餐廳算啦，食乜鬼野自助餐

有時散叫食飽都平過自助餐

有推介 ？

同你講香港冇乜平靚正

灣景國際

唔知點為之平, 炮台山海逸就幾好食, 同埋d 位無咁迫

是但去間酒店食都夠洗啦

食完正餐去爆房食埋下半場自助餐

已家酒店好多都唔貴，試下上openrice睇下，好多都7折